Para testar esse repositorio:
- ```Git clone``` nele
- NPM install ou Yarn add para baixar as dependencias da api e composer update para instalar os componentes do PHP
- Inicie o servidor da API com npm start e o apache / servidor embutido 
- Acesse a url localhost do seu servidor
